深水埗懷疑藍絲個頭爆晒缸！現場消息話佢開車撞人？

有無多d資料？

睇直播架的士撞上行人路，撞傷兩個手足
個阿伯比拖出的士神獸

深水埗黑衣被的士撞至重傷昏迷

係咪有手足被捕

好似捉左昏迷嗰幾個